【有請小鳳姐】又有黑警死

深水埗41歲警署車長 昏迷警車內送院不治

深水埗警署一名男警當值期間猝死。早上8時許，一名負責駕駛警車的41歲姓林警員，被發現在警車內昏迷不醒，救護員接報到場，將其送院急救，惜告不治。警方正就事件展開調查。

據悉，人稱「細龜」的死者為負責駕駛警車的車長，昨晚返夜更，當值曾表示身體不舒服，遂於警車上休息，直至今早被同袍揭發事件，死者留下妻子及一對子女。

呢個世界有報應架

佢突登死架

阿sir猝死唔洗你教

又要籌旗啦

死得好

攪9關帝抵撚死

又黎

講到所有警察都係仆街既人係咩心理呢？
不如出街示威廢除警察好唔好？

事實上係wor
廢除就唔洗
炒晒班垃圾請過批新既就得

有無人捐錢先

皇天擊殺

抵死

用下你個閪腦啦

駁唔到，師兄講得好

依加我出糧比佢地
係咪唔屌得啊?
依加D警察真係冇用

之係咁, 我並唔覺得所有警察都係仆街
亦都唔支持廢除警察

但係我支持香港警察吞鎗自殺

再唔走就計OT㗎喇

陰公, 獄中個柒個柒頭時辰未到 ?

就快出獄之前一日先嚟料

廢除？搞撚笑咩
有問題嘅唔係警察呢個職業
而家做緊呢個職業嘅人同埋其他因素

超, 猝死姐, 都唔及七警慘

執勤死唔會有捐款, 打人既先有777萬